出生喺香港唔買樓唔結婚生仔可以做咩

個個都話要結婚買樓 買層樓就話要十幾廿年時間供樓 生仔最基本就要養十八年或者供到上大學 咁如果兩樣野都唔想做 可以點過到退休

做奴隸

無意義地生存

即係可以死

我宜家都有呢種感覺